求問行動後續

嚟緊星六日係去邊
唔好畀警狗記者會spin風向

大量文宣！派傳單各種，目的係令大部份市民都覺得警察就等於黑社會，以後都唔相信警察